\documentclass[mestrado]{unb-cic}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

% \usepackage{graphicx,xcolor}
\usepackage{amsmath, amsthm, amssymb}
\usepackage[numbers]{natbib}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{multirow}
\usepackage{lscape}
\usepackage{natbib}
\usepackage{setspace}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{url}
\usepackage{algorithm}
\usepackage[noend]{algpseudocode} % sem mostrar os end for, end if....
\usepackage{multirow}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{changepage}
\usepackage{pifont}% http://ctan.org/pkg/pifont
\usepackage{amssymb}% http://ctan.org/pkg/amssymb
\usepackage{lscape}
\usepackage{colortbl}
% \usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{listings}
\usepackage{mathtools}

\renewcommand{\lstlistingname}{Código}
\renewcommand{\algorithmicrequire}{\textbf{Entrada:}}
\renewcommand{\algorithmicensure}{\textbf{Saída:}}
\makeatletter
\renewcommand{\ALG@name}{Algoritmo}
\makeatother

\algrenewcommand\algorithmicindent{0.5em} % Diminuindo indentação do algoritmo
\let\oldReturn\Return % fazer o return pular linha
\renewcommand{\Return}{\State\oldReturn} % fazer o return pular linha
\newtheorem{defn}{Definição}

\title{Modelo de Planejamento Multiagente com Verificação, Transformação  e Validação de Planos}

\orientador[a]{\prof[a] \dr[a] C\'{e}lia Ghedini Ralha}{CIC/UnB}

\coordenador{\prof \dr Bruno Luiggi Macchiavello Espinoza}{CIC/UnB}

\diamesano{30}{Novembro}{2017}

% \membrobanca{\prof[a] \dr[a] C\'{e}lia Ghedini Ralha}{CIC/UnB}
\membrobanca{\prof \dr George Luiz Medeiros Teodoro}{CIC/UnB}
\membrobanca{\prof[a] \dr[a] Leliane Nunes de Barros}{IME/USP}

\autor{Leonardo Henrique}{Moreira}

\palavraschave{Sistemas Multiagente,  Planejamento Automatizado, Planejamento Multiagente, Comando e Controle, Tomada 
de Decisão}

\keywords{Multiagent Systems, Automated Planning, Multiagent Planning, Command and Control, Decision Making}



\begin{document}

\maketitle
\input{Dedicatoria}
\input{Agradecimentos}
\input{Resumo}
% \tableofcontents
% \listoffigures
% \listoftables
\figuras
\tabelas
\sumario

\textual%% comando para ressetar numeração de páginas, entre outras coisas

\chapter{Introdução}
\label{cap:introducao}
\input{Introducao}

\chapter{Fundamentação Teórica}
\label{cap:fundamentacao}
Neste capítulo são apresentados os conceitos básicos das áreas de estudo envolvidas no trabalho incluindo planejamento 
automatizado, 
sistemas multiagentes, e planejamento multiagente, sendo que todas estão relacionadas à área de Inteligência Artificial.
\section{Planejamento Automatizado}
\label{planejamento}
\input{Planejamento}

\section{Sistemas Multiagentes}
\input{SMA}

\section{Planejamento Multiagente}
\label{sec:sapmap}
\input{SAPMAP}

%  \chapter{Revisão Sistemática}
% \label{cap:revSist}
% \input{RevisaoSistematica}

\chapter{Trabalhos Correlatos}
\label{cap:trabalhosCorrelatos}
\input{TrabalhosCorrelatos}

\chapter{Modelo proposto}
\label{cap:proposta}
\input{Proposta}

\chapter{Experimentos e Análise dos Resultados}
\label{cap:avaliacao}
\input{Avaliacao}

\chapter{Conclusões}
\label{cap:conclusoes}
\input{Conclusoes}

% \bibliographystyle{apalike}
% \bibliographystyle{unb}
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{references,referenciaRevSist}

\postextual
% \apendices
% \chapter{Domínios do IPC}
% \label{anexo:ipcs}
% % Esse apêndice apresenta alguns exemplos de domínios de planejamento utilizados pela comunidade científica como casos de testes 
% % \cite{jair20}. 
% \includepdf[pages={1-5}]{ipcs.pdf}
\end{document}
